[Be water] 朝早打完9點散水

唔打夜戰
留力長戰日間
準備長期對抗！

agger, dont stay night

有reddit ac嘅請前往upvote，推香港公安上全球首頁

主post:
得閒入post幫手推，好多人仲on99推緊舊post(公海完全冇人睇到)